[重要] 手足們，我哋嘅行動一定要有呢樣野！！！

(頭先個post有排版問題，重開）

就係「正當性」！

個人覺得我哋嘅行動背後必須有正當性，未必真係話要有規條去守，而係每個行動背後都需要有正當嘅理據。

簡單講，喺「當獨裁成為事實，革命就是義務」下，有正當性嘅目標就係政權、政權嘅工具（警察、黨鐵）

而支持政府嘅藍色公司／人，固然係討厭，但除非佢地對我地完成目標有威脅（如攻擊手足），否則我哋亦冇必要去出擊佢地，更理想通過裝飾／罷買／和你shop作為表態，表示我方同佢地恥與為伍，但同時留有空間，歡迎佢地改邪歸正。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各位手足，如果仲有時間都希望大家可以花少少時間睇一睇以下幾個post：

1.［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

- 以武制暴唔係問題，但要緊記我哋係戰鬥人員，唔係暴徒，唔好用道德直覺判斷邊個抵打，武力要用得其所。準則包括：唔好打平民（包括路過好嘈好煩、持唔同意見、但無戰鬥能力既人）、醫護人員、記者、已經投降嘅人；容許受影響嘅所有人（不論陣營）接受人道支援（包括急救）。

2. 經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

- 內文已經好簡結：不要成立臨時政府，提倡港獨、不要鳩打非暴力既藍絲/蝗國人、不要幫零售型藍絲/中資商店裝修
- 延伸閱讀：四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯（

3. 梁天琦給香港人的信（29/7/19）

- 唔需多解釋

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

最後，重申「不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責」，尊重大家決定，咩都好我地都會盡力用文宣cover對外解釋

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

見你咁有誠意幫你推一推

自推20！
1／20

自推20！
2／20

自推20！
3／20

自推20！
4／20

自推20！
5／20

自推20！
6／20

自推20！
7／20

自推20！
8／20

自推20！
9／20

自推20！
10／20

自推20！
11／20

自推20！
12／20

自推20！
13／20

推

自推20！
14／20

自推20！
15／20

自推20！
16／20

自推20！
17／20

自推20！
18／20